В журнал `http_statistics.log` записывается статистическая информация об HTTP-транзакциях.

*Примечание.* Appender -- `http_statistics`.

Формат:

[source,log]
----
DT {Host;All;Success;Fail;};
----

== Описание используемых полей

[cols=",,,",options="header",]
|===
|N |Поле |Описание |Тип
|1 |DT |Дата и время выполнения операции. |datetime
|2 |Host |IP-адрес пользователя. |ip
|3 |All |Количество полученных запросов в секунду. |int
|4 |Success |Количество принятых запросов в секунду. |int
|5 |Fail |Количество отбитых запросов в секунду. |int
|===

=== Пример

[source,log]
----
17.06.2022 13:56:49.964 {192.168.100.182;15;4;11;};
17.06.2022 13:56:49.964 {127.0.0.1;1;1;0;};
17.06.2022 13:56:49.964 {127.0.0.1;3;3;0;};
----
